有無人呢幾日係咁瞓係咁瞓

瞓到溫溫鄧鄧 (包括埋瞓喺度睇手機)

我十一二點就開始眼瞓
平時三四點先瞓

過年唔狂瞓你人生有乜意義

我係 不停訓不停訓

呢幾日我都變到隻貓咁生活

我覺得人生意義就係瞓覺

下世想做貓